成世人有冇為自己而活?

活左咁耐,做既所有野有冇人真係可以對得住自己,為左自己而活?

小至食野,你想食咩,少不免都要同人夾

大至理想,你想做咩,都要為現實低頭,比人冷嘲熱諷

你諗既,同你做既,究竟係咪一致?

今次金仔單野,令我諗左好多好多

成日講洗牌撚,其實大家想洗牌既背後原因係咩呢,我相信好多人都唔單純係想含球產囉

冇
呢個半個月日撚日溫6-8粒鐘
都唔知做咩撚野

呢幾日係度諗

咁樣究竟活黎有咩意思

上一次開心,值得你講返出黎既事係咩,係幾時
我相信好多人都要真係諗一諗先講得出
甚至講唔出

相反呢?

sigh
i get you
呢排真係都幾唔開心，生活冇曬動力
鍾意入黎吹下水

唔想用電話啦,whatsapp都del埋

真係冇動力做任何野,掉低晒生活上所有野
連努力左兩年既健身,控制左咁耐飲食都放棄埋